卡夫卡既'心不在焉的眺望'講乜？

如題 實在理解唔到